琴日失去左波波，今日失去埋蓉兒

蓉兒

邊個波波，射鵰完左即時轉去viutv

波波

星期一晚8:30點過

笠清唔去華山論劍

小麗

抵啦

石原

飲啦你

有排唔洗睇tvb，播男臣群英播到咁開心？

琴日失去游b，今日失去小麗，聽日失去牙滿

你咪又係星照追，丁照打

要播自家劇超時空男臣牙，btw三生仲悶過未央

套三生我都冇性趣追